乜都要快係咪一種病態黎

由十年前讀中學開始就乜都要快
包括放假起街上行都好快
有時想慢都慢唔到
就算宜家搵到份工得自己一個起公司
明明番工放工時間都可以自己話事
但個心明明好想慢慢黎
但番公司時都一定對腳不自然好快咁急步行
放假同女朋友出街又係咁樣
其實係咪慣左十年已經無得救
個心真係好想變慢番架

唔係，性格嘅一種啫

係咪無安全感？

咁你睇嘢有冇愈來愈慢？

又唔係

冇

香港地

我都係....明明唔趕....
行路快食野快.....仲有咩都好緊張

香港人特點黎

冇咩出奇

你好撚多青春時間？
唔做野快d，珍惜時間，點對住自己

我同你一樣 做咩都想快啲搞掂然後做其他野
依家食餐飯都好快
成日比人問我係咪好肚餓

係香港生活節奏就係要快 冇乜點解

慢還慢 珍惜還珍惜

試下放假只做一件事
唔安排其他嘢

個個香港人都係咁架啦

想掩飾你太快射精？

慣咗行得快 行得慢反而唔自然

我有，覺得其他人好慢咁，行係前面果個都成日煩躁想伸佢一腳

屌我都係

由認識到扑嘢都好快

冇咗個嚟字，快同態可以押韻，標題會更有音樂感